各位想拍拖的毒男請入

你地無女既會成日ff女人有幾好
同你地講
女人根本就係一種好自私既生物
從古至今從未改變

好似古代咁，佢地叫你保護佢，保護家但好啦你衰左輸左俾人
你覺得女人會為左你一齊英勇反抗就義？nonono,佢地會即時扮可憐繼而做勝利者既性奴得以繼續生存，你為佢而死wo,佢地點可以咁架？sorry wfc

呢種埋藏係dna深處既本能導致女人十個著九個係養唔熟，見有更好就派帽走人既臭雞

第時你地即使溝到女 都唔好交個心俾女人 因為最後輸既一定係你
過來人上

屌你老母自私精

收啦

港男就係咁垃圾

臭雞

多餘

臭死

係咪派過帽呀

港男係廢
但好過港女大部分都做過雞

其實講得好撚中⋯ 無人回呢個post

可能我舉個古時例子太離地
但其實直到今天都不斷上演

你為左大家將來 慳錢 草錢 拼搏
一齊5年風雨不改咁對佢好 每個214 314 520 1225都有禮物
雖然你無家底所以未有首期買樓 又唔係專業人士
但你卻一直為佢付出全部

但一旦有日，有個揸住full pay樓既男人出現係佢面前
你覺得佢會因你長年負出既時間同心機，及唔可以用來當首期既感情，而拒絕full pay既海之戀嗎？

nonono，當然不，她會係腦海中創作無數個理由-為了將你塑造成廢柴無樓港男，再幻想自己係悲情女主角（詳情可參考jw-矛盾一生的av)
終於等待了29年，那晚他的王子來保護佢，抱住佢入海之戀個望海主人房扑野，隨著海浪一聲聲的拍打著岸邊，她的西水也如海浪般傾瀉往擺放著施蓮頂班床褥的床邊，也許，她今晚的，比5年來為你而流的加埋仲要多

有時我都唔知應該比曬我所有佢好
定留番d 對自己好d

巴打，有時做人做狗呢d野，自己揀既

認同

潮文嚟

其實男女都一樣
一個鍾意錢
一個鍾意交配

世界變了樣
女人本來係社會最重要既野
好有決定性 以身作則 教育好仔女
依家竟然做晒臭雞
現實到仆街 當男人係PACKAGE

人不為己 天誅地滅
呢樣野永遠唔會錯

有冇諗過
女仔對愛情的憧憬就係比一堆自私垃圾摧毀曬？

講多幾句

又賴啦
咪又係雞

係因為比啲垃圾傷害過 先唔想再付出

俾你回到過去100次
你條臭雞咪一樣會揀俾個mk仔中出破處
你估你會揀個乖仔毒撚認真拍拖咩

條路自己揀

Sorry 我係比個乖仔毒撚傷害
而唔係mk仔